有野走左入CPL係咪冇救

有條唔知係白色定透明既衣物纖維係兩塊玻璃中間

好明顯？對成象有影響？如果無的話可以唔使理佢

對成像冇影響 好似係 起碼我睇唔出
對我個心有影響

CPL唔係得一塊玻璃咩?..

唔係 係兩塊

試下亨下佢
睇下條纖維可唔可以跌去側邊
如果你有井字批或者可以扭得開塊cpl

真心未見過兩塊玻璃既CPL
求賜教

你係你塊CPL前後界2個十字再轉下佢你就會見到兩塊玻璃既CPL

呢次我真心唔識
用井字批開過我手上個塊都係得一塊玻璃
可能我塊野平

利申hoya, 之前見塊玻璃鬆左手痕開左佢
發現得一塊玻璃

Sor上面個方法係check唔到
But there is two layers

小弟授教
岩岩我都開多次黎睇
原來真係有兩層
痴埋左做一塊上次睇唔到
但係點解樓主個塊會入到塵？

一層點扭呀

首先要明白cpl的原理

真心一塊玻璃點做CPL
求賜教

個答案太advanced
你自學返d基本野例如CPL點解係兩層先啦，廢事你又挑機

本身sip係邊沿條縫到
咁岩一扭 就sip埋入去
我估係咁

拆開就唔會了 盞仲多野入去
打算由佢算了

可能係發毛，小心惹埋其他鏡

買過塊

一塊嗰啲叫PL

跪求advance 答案